{"wishId": "5d07cf8c55481c11726f861b", "messages": [], "fares": [{"id": "a660b557-5597-42af-93e3-94d16feb0ebc", "label": "SECONDE", "returnMandatory": false, "conditions": "Billet \u00e9changeable et remboursable sans frais jusqu'\u00e0 la veille du d\u00e9part, avec une retenue de 50% plafonn\u00e9e \u00e0 12 &euro; le jour du d\u00e9part.  \u00c0 partir de 30 minutes avant d\u00e9part du train, billet \u00e9changeable 2 fois maximum uniquement pour le m\u00eame jour et le m\u00eame trajet et non remboursable apr\u00e8s \u00e9change.  A la retenue s'ajoute l'\u00e9ventuelle diff\u00e9rence de prix entre l'ancien et le nouveau billet.   Billet non \u00e9changeable et non remboursable apr\u00e8s le d\u00e9part.", "metaData": {"MI": {"@type": "MiFare", "miId": 1654279773, "code": "JR11", "sequence": null, "specificRule": null}}}, {"id": "ff9393fd-a0ed-4160-b1ae-f99f7a5d7285", "label": "PREMIERE", "returnMandatory": false, "conditions": "Billet \u00e9changeable et remboursable avec retenue de 5 &euro; \u00e0 compter de 30 jours avant le d\u00e9part, port\u00e9e \u00e0 15&euro; l'avant-veille jusqu'au jour du d\u00e9part.  \u00c0 partir de 30 minutes avant d\u00e9part du train, billet \u00e9changeable 2 fois maximum uniquement pour le m\u00eame jour et le m\u00eame trajet et non remboursable apr\u00e8s \u00e9change.  A la retenue s'ajoute l'\u00e9ventuelle diff\u00e9rence de prix entre l'ancien et le nouveau billet.   Billet non \u00e9changeable et non remboursable apr\u00e8s le d\u00e9part.", "metaData": {"MI": {"@type": "MiFare", "miId": 1967213809, "code": "JR11", "sequence": null, "specificRule": null}}}, {"id": "831a032a-ef5b-4b6a-b57f-3992f5a042d8", "label": "SECONDE", "returnMandatory": false, "conditions": "Billet \u00e9changeable et remboursable avec retenue de 5 &euro; \u00e0 compter de 30 jours avant le d\u00e9part, port\u00e9e \u00e0 15&euro; l'avant-veille jusqu'au jour du d\u00e9part.  \u00c0 partir de 30 minutes avant d\u00e9part du train, billet \u00e9changeable 2 fois maximum uniquement pour le m\u00eame jour et le m\u00eame trajet et non remboursable apr\u00e8s \u00e9change.  A la retenue s'ajoute l'\u00e9ventuelle diff\u00e9rence de prix entre l'ancien et le nouveau billet.   Billet non \u00e9changeable et non remboursable apr\u00e8s le d\u00e9part.", "metaData": {"MI": {"@type": "MiFare", "miId": 1102531090, "code": "JR11", "sequence": null, "specificRule": null}}}, {"id": "86d71c56-ae58-4ae4-bf43-ad00dd5351bb", "label": "PREMIERE", "returnMandatory": false, "conditions": "Billet \u00e9changeable et remboursable avec retenue de 5 &euro; \u00e0 compter de 30 jours avant le d\u00e9part, port\u00e9e \u00e0 15&euro; l'avant-veille jusqu'au jour du d\u00e9part.  \u00c0 partir de 30 minutes avant d\u00e9part du train, billet \u00e9changeable 2 fois maximum uniquement pour le m\u00eame jour et le m\u00eame trajet et non remboursable apr\u00e8s \u00e9change.  A la retenue s'ajoute l'\u00e9ventuelle diff\u00e9rence de prix entre l'ancien et le nouveau billet.   Billet non \u00e9changeable et non remboursable apr\u00e8s le d\u00e9part.", "metaData": {"MI": {"@type": "MiFare", "miId": 1844399566, "code": "JR11", "sequence": null, "specificRule": null}}}, {"id": "bd2ad720-aff3-48a9-9f75-916c39b4a101", "label": "TGVmax", "returnMandatory": false, "conditions": "Tout billet TGVMAX doit \u00eatre reconfirm\u00e9 2 jours avant le d\u00e9part. Annulation automatique des billets non confirm\u00e9s la veille \u00e0 17h. Billet non \u00e9changeable. Pi\u00e8ce d'identit\u00e9 \u00e0 pr\u00e9senter \u00e0 bord du train. Aucune photocopie ou scan ne sera accept\u00e9(e).", "metaData": {"MI": {"@type": "MiFare", "miId": 1821067751, "code": "HC16", "sequence": null, "specificRule": null}}}, {"id": "faec25ff-2aa6-406d-8857-2614f841b754", "label": "DECOUVERTE 12-25", "returnMandatory": false, "conditions": "Etre \u00e2g\u00e9 de 12 \u00e0 moins de 26 ans le jour du d\u00e9part, justificatif de l'\u00e2ge \u00e0 bord.  Billet \u00e9changeable sans frais jusqu'\u00e0 la veille du d\u00e9part.  Pendant sa validit\u00e9, billet \u00e9changeable sans frais pour obtenir un billet avec une r\u00e9servation, une r\u00e9duction moins importante ou un surclassement. Dans les autres cas d'\u00e9change, une retenue de 10% sera appliqu\u00e9e. Billet remboursable avec une retenue de 10% jusqu'\u00e0 la fin de validit\u00e9.", "metaData": {"MI": {"@type": "MiFare", "miId": 194659205, "code": "LJ25", "sequence": null, "specificRule": null}}}, {"id": "e5b49746-eea1-4a54-a971-241fe4548246", "label": "TARIF ECO", "returnMandatory": false, "conditions": "Billet non \u00e9changeable et non remboursable.", "metaData": {"MI": {"@type": "MiFare", "miId": 1716537041, "code": "PP62", "sequence": null, "specificRule": null}}}, {"id": "ecc8c899-4663-4f06-8a4f-748c23b20bc1", "label": "SECONDE", "returnMandatory": false, "conditions": "Billet \u00e9changeable et remboursable avec retenue de 5 &euro; \u00e0 compter de 30 jours avant le d\u00e9part, port\u00e9e \u00e0 15&euro; l'avant-veille jusqu'au jour du d\u00e9part.  \u00c0 partir de 30 minutes avant d\u00e9part du train, billet \u00e9changeable 2 fois maximum uniquement pour le m\u00eame jour et le m\u00eame trajet et non remboursable apr\u00e8s \u00e9change.  A la retenue s'ajoute l'\u00e9ventuelle diff\u00e9rence de prix entre l'ancien et le nouveau billet.   Billet non \u00e9changeable et non remboursable apr\u00e8s le d\u00e9part.", "metaData": {"MI": {"@type": "MiFare", "miId": 255738209, "code": "JR11", "sequence": null, "specificRule": null}}}], "travelProposals": [{"id": "01ba5f6c-3de1-4678-9bd8-36a5d2a0d302", "metaData": {}, "segments": [{"@type": "TRAVEL", "id": "1", "departureDate": "2019-06-18T11:08:00", "arrivalDate": "2019-06-18T11:41:00", "origin": {"station": {"label": "DUNKERQUE", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRADI"}}}, "address": null, "city": {"label": "Dunkerque", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRADI"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "destination": {"station": {"label": "HAZEBROUCK", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRHZK"}}}, "address": null, "city": {"label": "", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": ""}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "type": "TRAVEL", "duration": 1980, "realTimeInformation": null, "transporter": "TER", "distributor": "TER", "services": [], "highlightFeatures": [], "vehicleNumber": "44922", "vehicleType": "TRAIN", "metaData": {"MI": {"@type": "MiSegment", "id": 1, "trainType": "TER", "carrierCode": "SN", "bookingType": "RI", "inventory": "wdi", "ticketProvider": "RR", "baseClasses": null, "hostIndicator": null, "boundaryPoint": null}}, "incomplete": false, "actualDuration": 1980, "isLast": false, "isFirst": true, "isTransit": false, "hasPerturbations": false}, {"@type": "TRANSIT", "id": "a5b2e2ee-cf01-436a-80df-c271a5600acf", "departureDate": "2019-06-18T11:41:00", "arrivalDate": "2019-06-18T12:01:00", "origin": {"station": {"label": "HAZEBROUCK", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRHZK"}}}, "address": null, "city": {"label": "", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": ""}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "destination": {"station": {"label": "HAZEBROUCK", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRHZK"}}}, "address": null, "city": {"label": "", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": ""}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "type": "TRANSIT", "duration": 1200, "realTimeInformation": null, "routingJourneys": null, "actualDuration": 1200, "isTransit": true, "hasPerturbations": false}, {"@type": "TRAVEL", "id": "2", "departureDate": "2019-06-18T12:01:00", "arrivalDate": "2019-06-18T13:00:00", "origin": {"station": {"label": "HAZEBROUCK", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRHZK"}}}, "address": null, "city": {"label": "", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": ""}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "destination": {"station": {"label": "ARRAS", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRQRV"}}}, "address": null, "city": {"label": "Arras", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRQRV"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "type": "TRAVEL", "duration": 3540, "realTimeInformation": null, "transporter": "TER", "distributor": "TER", "services": [], "highlightFeatures": [], "vehicleNumber": "46418", "vehicleType": "TRAIN", "metaData": {"MI": {"@type": "MiSegment", "id": 2, "trainType": "TER", "carrierCode": "SN", "bookingType": "RI", "inventory": "wdi", "ticketProvider": "RR", "baseClasses": null, "hostIndicator": null, "boundaryPoint": null}}, "incomplete": false, "actualDuration": 3540, "isLast": false, "isFirst": false, "isTransit": false, "hasPerturbations": false}, {"@type": "TRANSIT", "id": "b675a074-275e-4ca2-8779-be29b9987404", "departureDate": "2019-06-18T13:00:00", "arrivalDate": "2019-06-18T13:17:00", "origin": {"station": {"label": "ARRAS", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRQRV"}}}, "address": null, "city": {"label": "Arras", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRQRV"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "destination": {"station": {"label": "ARRAS", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRQRV"}}}, "address": null, "city": {"label": "Arras", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRQRV"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "type": "TRANSIT", "duration": 1020, "realTimeInformation": null, "routingJourneys": null, "actualDuration": 1020, "isTransit": true, "hasPerturbations": false}, {"@type": "TRAVEL", "id": "3", "departureDate": "2019-06-18T13:17:00", "arrivalDate": "2019-06-18T14:08:00", "origin": {"station": {"label": "ARRAS", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRQRV"}}}, "address": null, "city": {"label": "Arras", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRQRV"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "destination": {"station": {"label": "Gare du Nord (Paris)", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRPNO"}}}, "address": null, "city": {"label": "Paris", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRPAR"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "type": "TRAVEL", "duration": 3060, "realTimeInformation": null, "transporter": "TGV", "distributor": "TGV", "services": ["HANDICAPE", "VELO_PAYANT"], "highlightFeatures": [], "vehicleNumber": "7121", "vehicleType": "TRAIN", "metaData": {"MI": {"@type": "MiSegment", "id": 3, "trainType": "TGN", "carrierCode": "SN", "bookingType": "RN", "inventory": "wdi", "ticketProvider": "RR", "baseClasses": null, "hostIndicator": null, "boundaryPoint": null}}, "incomplete": false, "actualDuration": 3060, "isLast": true, "isFirst": false, "isTransit": false, "hasPerturbations": false}], "firstClassOffers": {"minPrice": 75.4, "offers": [{"id": "cc676bc2-e8c2-44b4-a8d4-2e60f2354a2d", "basketUrl": null, "travelClass": "1\u00e8re", "amount": 75.4, "passengerOffers": [{"id": "5e093a15-aaad-43b8-b953-1e8c31d77303", "lastname": "1", "firstname": "voyageur", "typology": "Jeune", "ageRange": "12 \u00e0 25 ans", "amount": "75.4", "fares": "SECONDE,SECONDE,PREMIERE", "metaData": {"MI": {"@type": "MiPassengerOffer", "promoCodeType": null, "vsdV1Typology": "YOUNG", "vsdV1FidelityCard": "NONE", "specificSeatRequired": true, "hanInformation": null, "v1Id": "0"}}}], "petOffers": [], "bikeOffer": null, "offerSegments": [{"id": "ca5fcc20-3a8c-46a5-b39f-8e6d68ee51ea", "segmentId": "1", "travelClassInfo": "SECOND", "origin": "DUNKERQUE", "destination": "HAZEBROUCK", "transporter": "TER", "flexibility": "Modifiable sous conditions", "placement": {"availablePlacementModes": [{"label": null, "description": null, "type": "SANS_PLACEMENT", "availablePhysicalSpaces": [], "seatMapRequest": null}], "message": null, "label": "Sans choix de place"}, "vehicleNumber": "44922", "travelClass": "2nde", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferSegment", "miSegmentId": 1, "inventory": "wdi", "fareSegmentation": null, "overbooking": false, "flexibility": 2, "physicalSpace": "B"}}}, {"id": "be5a56da-ab31-4fa8-8d8d-0d4fda650e39", "segmentId": "2", "travelClassInfo": "SECOND", "origin": "HAZEBROUCK", "destination": "ARRAS", "transporter": "TER", "flexibility": "Modifiable sous conditions", "placement": {"availablePlacementModes": [{"label": null, "description": null, "type": "SANS_PLACEMENT", "availablePhysicalSpaces": [], "seatMapRequest": null}], "message": null, "label": "Sans choix de place"}, "vehicleNumber": "46418", "travelClass": "2nde", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferSegment", "miSegmentId": 2, "inventory": "wdi", "fareSegmentation": null, "overbooking": false, "flexibility": 2, "physicalSpace": "B"}}}, {"id": "f645878d-7cc9-4ae8-ab60-9062b4b5ab5f", "segmentId": "3", "travelClassInfo": "FIRST", "origin": "ARRAS", "destination": "Gare du Nord (Paris)", "transporter": "TGV", "flexibility": "Modifiable sous conditions", "placement": {"availablePlacementModes": [{"label": "Choisissez la place de votre choix", "description": "Ce service est propos\u00e9 uniquement en 1\u00e8re classe.", "type": "SEAT_MAP", "availablePhysicalSpaces": [], "seatMapRequest": {"trainNumber": "7121", "departureDate": "2019-06-18T13:17:00", "originCode": "FRQRV", "destinationCode": "FRPNO", "carrierCode": "SN", "travelClass": "FIRST", "fareSegmentation": "LOS", "language": "fr", "numberOfPassengers": 1, "travelOfferSegmentId": "f645878d-7cc9-4ae8-ab60-9062b4b5ab5f"}}, {"label": "Voyagez \u00e0 c\u00f4t\u00e9 d'un proche", "description": null, "type": "NEXT_TO", "availablePhysicalSpaces": [], "seatMapRequest": null}, {"label": "Choisissez vos pr\u00e9f\u00e9rences de placement", "description": null, "type": "PLACEMENT", "availablePhysicalSpaces": [{"code": "SEAT_FIRST", "label": "Si\u00e8ges", "description": null, "metaData": {"MI": {"@type": "MiSpaceChoice", "code": "A", "type": "PHYSICALSPACE", "price": null}}, "roomChoices": [], "seatChoices": [{"code": "ANY", "label": "Indiff\u00e9rent", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "ANY"}}}, {"code": "FEN", "label": "Fen\u00eatre", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FEN"}}}, {"code": "COU", "label": "Couloir", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "COU"}}}, {"code": "FIS", "label": "Place isol\u00e9e", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FIS"}}}, {"code": "DUO_COTE_A_COTE", "label": "Duo c\u00f4te \u00e0 c\u00f4te", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "DUO"}}}, {"code": "DUO_VIS_A_VIS", "label": "Duo vis-\u00e0-vis", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "CLUB2"}}}, {"code": "SOLO", "label": "Place isol\u00e9e", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "SOLO"}}}], "berthChoices": [], "placementOptions": [], "comfortSpaces": [], "genderChoices": [], "linkedOfferKey": null, "message": null}], "seatMapRequest": null}], "message": null, "label": null}, "vehicleNumber": "7121", "travelClass": "1\u00e8re", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferSegment", "miSegmentId": 3, "inventory": "wdi", "fareSegmentation": "LOS", "overbooking": false, "flexibility": 2, "physicalSpace": "A"}}}], "additionalServices": null, "includedServices": [], "message": null, "cuiMessage": null, "flexibility": "Modifiable sous conditions", "flexibilityOrder": 2, "passengerOfferBySegment": [{"idSegmentOffer": "ca5fcc20-3a8c-46a5-b39f-8e6d68ee51ea", "idPassengerOffer": "5e093a15-aaad-43b8-b953-1e8c31d77303", "idFare": "a660b557-5597-42af-93e3-94d16feb0ebc", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferPassengerSegment", "cosLevel": null, "passengerType": "PT00AD", "classOfService": "B", "cuiQuotation": false}}}, {"idSegmentOffer": "be5a56da-ab31-4fa8-8d8d-0d4fda650e39", "idPassengerOffer": "5e093a15-aaad-43b8-b953-1e8c31d77303", "idFare": "a660b557-5597-42af-93e3-94d16feb0ebc", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferPassengerSegment", "cosLevel": null, "passengerType": "PT00AD", "classOfService": "B", "cuiQuotation": false}}}, {"idSegmentOffer": "f645878d-7cc9-4ae8-ab60-9062b4b5ab5f", "idPassengerOffer": "5e093a15-aaad-43b8-b953-1e8c31d77303", "idFare": "ff9393fd-a0ed-4160-b1ae-f99f7a5d7285", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferPassengerSegment", "cosLevel": "01", "passengerType": "PT00AD", "classOfService": "AP", "cuiQuotation": false}}}], "bikeOfferBySegment": [], "petOfferBySegment": [], "offerManager": "MI", "pushCoOfferLinkedKey": null, "hasPlacementStep": true, "hasMultipleTravelClass": true, "toDisplay": true, "originalPrice": null, "highlight": null, "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOffer", "proposalType": "UPSELL"}}, "isDisabled": false}], "pushCoToggle": null, "linkedOffers": {"UPSELL-SEAT_FIRST": "cc676bc2-e8c2-44b4-a8d4-2e60f2354a2d"}, "messages": [], "hasMultipleOffers": false, "isIncomplete": true}, "secondClassOffers": {"minPrice": 64.5, "offers": [{"id": "f9c82061-3ac5-436f-b253-5fcfa403c8ef", "basketUrl": null, "travelClass": "2nde", "amount": 64.5, "passengerOffers": [{"id": "3e9bd7a4-79b0-48dc-8341-df470c7e270b", "lastname": "1", "firstname": "voyageur", "typology": "Jeune", "ageRange": "12 \u00e0 25 ans", "amount": "64.5", "fares": "SECONDE,SECONDE,SECONDE", "metaData": {"MI": {"@type": "MiPassengerOffer", "promoCodeType": null, "vsdV1Typology": "YOUNG", "vsdV1FidelityCard": "NONE", "specificSeatRequired": true, "hanInformation": null, "v1Id": "0"}}}], "petOffers": [], "bikeOffer": null, "offerSegments": [{"id": "a3dc7629-3d64-43e9-9484-618a0cdc446f", "segmentId": "1", "travelClassInfo": "SECOND", "origin": "DUNKERQUE", "destination": "HAZEBROUCK", "transporter": "TER", "flexibility": "Modifiable sous conditions", "placement": {"availablePlacementModes": [{"label": null, "description": null, "type": "SANS_PLACEMENT", "availablePhysicalSpaces": [], "seatMapRequest": null}], "message": null, "label": "Sans choix de place"}, "vehicleNumber": "44922", "travelClass": "2nde", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferSegment", "miSegmentId": 1, "inventory": "wdi", "fareSegmentation": null, "overbooking": false, "flexibility": 2, "physicalSpace": "B"}}}, {"id": "51942f15-13f8-4c95-a248-32dca55d00a6", "segmentId": "2", "travelClassInfo": "SECOND", "origin": "HAZEBROUCK", "destination": "ARRAS", "transporter": "TER", "flexibility": "Modifiable sous conditions", "placement": {"availablePlacementModes": [{"label": null, "description": null, "type": "SANS_PLACEMENT", "availablePhysicalSpaces": [], "seatMapRequest": null}], "message": null, "label": "Sans choix de place"}, "vehicleNumber": "46418", "travelClass": "2nde", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferSegment", "miSegmentId": 2, "inventory": "wdi", "fareSegmentation": null, "overbooking": false, "flexibility": 2, "physicalSpace": "B"}}}, {"id": "1aa87476-e5b3-4a67-bf45-d824190c355a", "segmentId": "3", "travelClassInfo": "SECOND", "origin": "ARRAS", "destination": "Gare du Nord (Paris)", "transporter": "TGV", "flexibility": "Modifiable sous conditions", "placement": {"availablePlacementModes": [{"label": "Voyagez \u00e0 c\u00f4t\u00e9 d'un proche", "description": null, "type": "NEXT_TO", "availablePhysicalSpaces": [], "seatMapRequest": null}, {"label": "Choisissez vos pr\u00e9f\u00e9rences de placement", "description": null, "type": "PLACEMENT", "availablePhysicalSpaces": [{"code": "SEAT_SECOND", "label": "Si\u00e8ges", "description": null, "metaData": {"MI": {"@type": "MiSpaceChoice", "code": "B", "type": "PHYSICALSPACE", "price": null}}, "roomChoices": [], "seatChoices": [{"code": "ANY", "label": "Indiff\u00e9rent", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "ANY"}}}, {"code": "FEN", "label": "Fen\u00eatre", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FEN"}}}, {"code": "COU", "label": "Couloir", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "COU"}}}, {"code": "DUO_COTE_A_COTE", "label": "Duo c\u00f4te \u00e0 c\u00f4te", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "DUO"}}}], "berthChoices": [], "placementOptions": [], "comfortSpaces": [], "genderChoices": [], "linkedOfferKey": null, "message": null}], "seatMapRequest": null}], "message": null, "label": null}, "vehicleNumber": "7121", "travelClass": "2nde", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferSegment", "miSegmentId": 3, "inventory": "wdi", "fareSegmentation": "LOS", "overbooking": false, "flexibility": 2, "physicalSpace": "B"}}}], "additionalServices": null, "includedServices": [], "message": null, "cuiMessage": null, "flexibility": "Modifiable sous conditions", "flexibilityOrder": 2, "passengerOfferBySegment": [{"idSegmentOffer": "a3dc7629-3d64-43e9-9484-618a0cdc446f", "idPassengerOffer": "3e9bd7a4-79b0-48dc-8341-df470c7e270b", "idFare": "a660b557-5597-42af-93e3-94d16feb0ebc", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferPassengerSegment", "cosLevel": null, "passengerType": "PT00AD", "classOfService": "B", "cuiQuotation": false}}}, {"idSegmentOffer": "51942f15-13f8-4c95-a248-32dca55d00a6", "idPassengerOffer": "3e9bd7a4-79b0-48dc-8341-df470c7e270b", "idFare": "a660b557-5597-42af-93e3-94d16feb0ebc", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferPassengerSegment", "cosLevel": null, "passengerType": "PT00AD", "classOfService": "B", "cuiQuotation": false}}}, {"idSegmentOffer": "1aa87476-e5b3-4a67-bf45-d824190c355a", "idPassengerOffer": "3e9bd7a4-79b0-48dc-8341-df470c7e270b", "idFare": "831a032a-ef5b-4b6a-b57f-3992f5a042d8", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferPassengerSegment", "cosLevel": "01", "passengerType": "PT00AD", "classOfService": "BP", "cuiQuotation": false}}}], "bikeOfferBySegment": [], "petOfferBySegment": [], "offerManager": "MI", "pushCoOfferLinkedKey": null, "hasPlacementStep": true, "hasMultipleTravelClass": false, "toDisplay": true, "originalPrice": null, "highlight": null, "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOffer", "proposalType": "SEMIFLEX"}}, "isDisabled": false}], "pushCoToggle": null, "linkedOffers": {"SEMIFLEX-SEAT_SECOND": "f9c82061-3ac5-436f-b253-5fcfa403c8ef"}, "messages": [], "hasMultipleOffers": false, "isIncomplete": false}, "unsellableReason": null, "alternativeTravelType": "NONE", "travelMessages": null, "highlightMessage": null, "doorToDoor": null, "destination": {"station": {"label": "Gare du Nord (Paris)", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRPNO"}}}, "address": null, "city": {"label": "Paris", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRPAR"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "departureDate": "2019-06-18T11:08:00", "arrivalDate": "2019-06-18T14:08:00", "minPrice": 64.5, "functionalId": "2019-06-18T11:08_FRADI_44922_2019-06-18T11:41_FRHZK-2019-06-18T12:01_FRHZK_46418_2019-06-18T13:00_FRQRV-2019-06-18T13:17_FRQRV_7121_2019-06-18T14:08_FRPNO", "origin": {"station": {"label": "DUNKERQUE", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRADI"}}}, "address": null, "city": {"label": "Dunkerque", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRADI"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "duration": 10800, "isIncomplete": false}, {"id": "1485dd12-2d8a-4767-b022-0957937c58a6", "metaData": {}, "segments": [{"@type": "TRAVEL", "id": "4", "departureDate": "2019-06-18T12:34:00", "arrivalDate": "2019-06-18T14:14:00", "origin": {"station": {"label": "DUNKERQUE", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRADI"}}}, "address": null, "city": {"label": "Dunkerque", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRADI"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "destination": {"station": {"label": "Gare du Nord (Paris)", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRPNO"}}}, "address": null, "city": {"label": "Paris", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRPAR"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "type": "TRAVEL", "duration": 6000, "realTimeInformation": null, "transporter": "TGV INOUI", "distributor": "TGV INOUI", "services": ["HANDICAPE", "VOITURE_BAR"], "highlightFeatures": ["VOITURE_BAR"], "vehicleNumber": "7552", "vehicleType": "TRAIN", "metaData": {"MI": {"@type": "MiSegment", "id": 4, "trainType": "TGF", "carrierCode": "SN", "bookingType": "RN", "inventory": "wdi", "ticketProvider": "RR", "baseClasses": null, "hostIndicator": null, "boundaryPoint": null}}, "incomplete": false, "actualDuration": 6000, "isLast": true, "isFirst": true, "isTransit": false, "hasPerturbations": false}], "firstClassOffers": {"minPrice": 35.0, "offers": [{"id": "ca937c79-8e3c-40fa-bae0-d68f41c1070c", "basketUrl": null, "travelClass": "1\u00e8re", "amount": 35.0, "passengerOffers": [{"id": "c7512395-f62c-47cb-a00f-1344f8470997", "lastname": "1", "firstname": "voyageur", "typology": "Jeune", "ageRange": "12 \u00e0 25 ans", "amount": "35.0", "fares": "PREMIERE", "metaData": {"MI": {"@type": "MiPassengerOffer", "promoCodeType": null, "vsdV1Typology": "YOUNG", "vsdV1FidelityCard": "NONE", "specificSeatRequired": true, "hanInformation": null, "v1Id": "0"}}}], "petOffers": [], "bikeOffer": null, "offerSegments": [{"id": "081019cf-de22-4269-8b0d-7aa11fe1280a", "segmentId": "4", "travelClassInfo": "FIRST", "origin": "DUNKERQUE", "destination": "Gare du Nord (Paris)", "transporter": "TGV INOUI", "flexibility": "Modifiable sous conditions", "placement": {"availablePlacementModes": [{"label": "Choisissez la place de votre choix", "description": "Ce service est propos\u00e9 uniquement en 1\u00e8re classe.", "type": "SEAT_MAP", "availablePhysicalSpaces": [], "seatMapRequest": {"trainNumber": "7552", "departureDate": "2019-06-18T12:34:00", "originCode": "FRADI", "destinationCode": "FRPNO", "carrierCode": "SN", "travelClass": "FIRST", "fareSegmentation": "LOS", "language": "fr", "numberOfPassengers": 1, "travelOfferSegmentId": "081019cf-de22-4269-8b0d-7aa11fe1280a"}}, {"label": "Voyagez \u00e0 c\u00f4t\u00e9 d'un proche", "description": null, "type": "NEXT_TO", "availablePhysicalSpaces": [], "seatMapRequest": null}, {"label": "Choisissez vos pr\u00e9f\u00e9rences de placement", "description": null, "type": "PLACEMENT", "availablePhysicalSpaces": [{"code": "SEAT_FIRST", "label": "Si\u00e8ges", "description": null, "metaData": {"MI": {"@type": "MiSpaceChoice", "code": "A", "type": "PHYSICALSPACE", "price": null}}, "roomChoices": [{"code": "ANY", "label": "Indiff\u00e9rent", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "ANY"}}}, {"code": "HAUT", "label": "Salle haute", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "HAUT"}}}, {"code": "BAS", "label": "Salle basse", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "BAS"}}}], "seatChoices": [{"code": "ANY", "label": "Indiff\u00e9rent", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "ANY"}}}, {"code": "FEN", "label": "Fen\u00eatre", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FEN"}}}, {"code": "COU", "label": "Couloir", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "COU"}}}, {"code": "FIS", "label": "Place isol\u00e9e", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FIS"}}}, {"code": "DUO_COTE_A_COTE", "label": "Duo c\u00f4te \u00e0 c\u00f4te", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "DUO"}}}, {"code": "DUO_VIS_A_VIS", "label": "Duo vis-\u00e0-vis", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "CLUB2"}}}, {"code": "SOLO", "label": "Place isol\u00e9e", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "SOLO"}}}], "berthChoices": [], "placementOptions": [], "comfortSpaces": [], "genderChoices": [], "linkedOfferKey": null, "message": null}], "seatMapRequest": null}], "message": null, "label": null}, "vehicleNumber": "7552", "travelClass": "1\u00e8re", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferSegment", "miSegmentId": 4, "inventory": "wdi", "fareSegmentation": "LOS", "overbooking": false, "flexibility": 2, "physicalSpace": "A"}}}], "additionalServices": null, "includedServices": [], "message": null, "cuiMessage": null, "flexibility": "Modifiable sous conditions", "flexibilityOrder": 2, "passengerOfferBySegment": [{"idSegmentOffer": "081019cf-de22-4269-8b0d-7aa11fe1280a", "idPassengerOffer": "c7512395-f62c-47cb-a00f-1344f8470997", "idFare": "86d71c56-ae58-4ae4-bf43-ad00dd5351bb", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferPassengerSegment", "cosLevel": "16", "passengerType": "PT00AD", "classOfService": "AG", "cuiQuotation": false}}}], "bikeOfferBySegment": [], "petOfferBySegment": [], "offerManager": "MI", "pushCoOfferLinkedKey": null, "hasPlacementStep": true, "hasMultipleTravelClass": false, "toDisplay": true, "originalPrice": null, "highlight": null, "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOffer", "proposalType": "UPSELL"}}, "isDisabled": false}], "pushCoToggle": null, "linkedOffers": {"UPSELL-SEAT_FIRST": "ca937c79-8e3c-40fa-bae0-d68f41c1070c"}, "messages": [], "hasMultipleOffers": false, "isIncomplete": true}, "secondClassOffers": {"minPrice": 0.0, "offers": [{"id": "dd64f013-db06-4270-869a-f8e4c1644ced", "basketUrl": null, "travelClass": "2nde", "amount": 0.0, "passengerOffers": [{"id": "373c6356-d4f3-4b15-b4bc-00bc645e7193", "lastname": "1", "firstname": "voyageur", "typology": "Jeune", "ageRange": "12 \u00e0 25 ans", "amount": "0.0", "fares": "TGVmax", "metaData": {"MI": {"@type": "MiPassengerOffer", "promoCodeType": null, "vsdV1Typology": "YOUNG", "vsdV1FidelityCard": "NONE", "specificSeatRequired": true, "hanInformation": null, "v1Id": "0"}}}], "petOffers": [], "bikeOffer": null, "offerSegments": [{"id": "52a18faa-6e4c-416d-94fa-ad794db6bbf2", "segmentId": "4", "travelClassInfo": "SECOND", "origin": "DUNKERQUE", "destination": "Gare du Nord (Paris)", "transporter": "TGV INOUI", "flexibility": "Modifiable sous conditions", "placement": {"availablePlacementModes": [{"label": "Voyagez \u00e0 c\u00f4t\u00e9 d'un proche", "description": null, "type": "NEXT_TO", "availablePhysicalSpaces": [], "seatMapRequest": null}, {"label": "Choisissez vos pr\u00e9f\u00e9rences de placement", "description": null, "type": "PLACEMENT", "availablePhysicalSpaces": [{"code": "SEAT_SECOND", "label": "Si\u00e8ges", "description": null, "metaData": {"MI": {"@type": "MiSpaceChoice", "code": "B", "type": "PHYSICALSPACE", "price": null}}, "roomChoices": [{"code": "ANY", "label": "Indiff\u00e9rent", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "ANY"}}}, {"code": "HAUT", "label": "Salle haute", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "HAUT"}}}, {"code": "BAS", "label": "Salle basse", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "BAS"}}}], "seatChoices": [{"code": "ANY", "label": "Indiff\u00e9rent", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "ANY"}}}, {"code": "FEN", "label": "Fen\u00eatre", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FEN"}}}, {"code": "COU", "label": "Couloir", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "COU"}}}], "berthChoices": [], "placementOptions": [], "comfortSpaces": [], "genderChoices": [], "linkedOfferKey": null, "message": null}], "seatMapRequest": null}], "message": null, "label": null}, "vehicleNumber": "7552", "travelClass": "2nde", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferSegment", "miSegmentId": 4, "inventory": "wdi", "fareSegmentation": "LOS", "overbooking": false, "flexibility": 2, "physicalSpace": "B"}}}], "additionalServices": null, "includedServices": [], "message": null, "cuiMessage": null, "flexibility": "Modifiable sous conditions", "flexibilityOrder": 2, "passengerOfferBySegment": [{"idSegmentOffer": "52a18faa-6e4c-416d-94fa-ad794db6bbf2", "idPassengerOffer": "373c6356-d4f3-4b15-b4bc-00bc645e7193", "idFare": "bd2ad720-aff3-48a9-9f75-916c39b4a101", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferPassengerSegment", "cosLevel": "16", "passengerType": "PT00AD", "classOfService": "BN", "cuiQuotation": false}}}], "bikeOfferBySegment": [], "petOfferBySegment": [], "offerManager": "MI", "pushCoOfferLinkedKey": null, "hasPlacementStep": true, "hasMultipleTravelClass": false, "toDisplay": true, "originalPrice": null, "highlight": null, "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOffer", "proposalType": "SEMIFLEX"}}, "isDisabled": false}], "pushCoToggle": null, "linkedOffers": {"SEMIFLEX-SEAT_SECOND": "dd64f013-db06-4270-869a-f8e4c1644ced"}, "messages": [], "hasMultipleOffers": false, "isIncomplete": false}, "unsellableReason": null, "alternativeTravelType": "NONE", "travelMessages": null, "highlightMessage": null, "doorToDoor": null, "destination": {"station": {"label": "Gare du Nord (Paris)", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRPNO"}}}, "address": null, "city": {"label": "Paris", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRPAR"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "departureDate": "2019-06-18T12:34:00", "arrivalDate": "2019-06-18T14:14:00", "minPrice": 0.0, "functionalId": "2019-06-18T12:34_FRADI_7552_2019-06-18T14:14_FRPNO", "origin": {"station": {"label": "DUNKERQUE", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRADI"}}}, "address": null, "city": {"label": "Dunkerque", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRADI"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "duration": 6000, "isIncomplete": false}, {"id": "46679562-6972-457b-a790-2537b231891a", "metaData": {}, "segments": [{"@type": "TRAVEL", "id": "5", "departureDate": "2019-06-18T12:40:00", "arrivalDate": "2019-06-18T13:44:00", "origin": {"station": {"label": "DUNKERQUE", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRADI"}}}, "address": null, "city": {"label": "Dunkerque", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRADI"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "destination": {"station": {"label": "LILLE FLANDRES", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRADJ"}}}, "address": null, "city": {"label": "LILLE", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRLIL"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "type": "TRAVEL", "duration": 3840, "realTimeInformation": null, "transporter": "TER", "distributor": "TER", "services": [], "highlightFeatures": [], "vehicleNumber": "44926", "vehicleType": "TRAIN", "metaData": {"MI": {"@type": "MiSegment", "id": 5, "trainType": "TER", "carrierCode": "SN", "bookingType": "RI", "inventory": "wdi", "ticketProvider": "RR", "baseClasses": null, "hostIndicator": null, "boundaryPoint": null}}, "incomplete": false, "actualDuration": 3840, "isLast": false, "isFirst": true, "isTransit": false, "hasPerturbations": false}, {"@type": "TRANSIT", "id": "bdf26b15-22ff-41bc-8a92-d3701735f264", "departureDate": "2019-06-18T13:44:00", "arrivalDate": "2019-06-18T14:13:00", "origin": {"station": {"label": "LILLE FLANDRES", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRADJ"}}}, "address": null, "city": {"label": "LILLE", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRLIL"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "destination": {"station": {"label": "LILLE EUROPE", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRLLE"}}}, "address": null, "city": {"label": "LILLE", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRLIL"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "type": "TRANSIT", "duration": 1740, "realTimeInformation": null, "routingJourneys": [{"mode": "PEDESTRIAN", "label": "Marche \u00e0 pied", "duration": 540}], "actualDuration": 1740, "isTransit": true, "hasPerturbations": false}, {"@type": "TRAVEL", "id": "6", "departureDate": "2019-06-18T14:13:00", "arrivalDate": "2019-06-18T15:14:00", "origin": {"station": {"label": "LILLE EUROPE", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRLLE"}}}, "address": null, "city": {"label": "LILLE", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRLIL"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "destination": {"station": {"label": "Gare du Nord (Paris)", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRPNO"}}}, "address": null, "city": {"label": "Paris", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRPAR"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "type": "TRAVEL", "duration": 3660, "realTimeInformation": null, "transporter": "TGV", "distributor": "TGV", "services": ["HANDICAPE", "VELO_PAYANT"], "highlightFeatures": [], "vehicleNumber": "7254", "vehicleType": "TRAIN", "metaData": {"MI": {"@type": "MiSegment", "id": 6, "trainType": "TGN", "carrierCode": "SN", "bookingType": "RN", "inventory": "wdi", "ticketProvider": "RR", "baseClasses": null, "hostIndicator": null, "boundaryPoint": null}}, "incomplete": false, "actualDuration": 3660, "isLast": true, "isFirst": false, "isTransit": false, "hasPerturbations": false}], "firstClassOffers": {"minPrice": 60.2, "offers": [{"id": "72180145-e05e-4b8e-ad65-5478a217e894", "basketUrl": null, "travelClass": "1\u00e8re", "amount": 60.2, "passengerOffers": [{"id": "77d3d521-c2b8-4f8f-aba8-8ff1b1b2784b", "lastname": "1", "firstname": "voyageur", "typology": "Jeune", "ageRange": "12 \u00e0 25 ans", "amount": "60.2", "fares": "SECONDE,PREMIERE", "metaData": {"MI": {"@type": "MiPassengerOffer", "promoCodeType": null, "vsdV1Typology": "YOUNG", "vsdV1FidelityCard": "NONE", "specificSeatRequired": true, "hanInformation": null, "v1Id": "0"}}}], "petOffers": [], "bikeOffer": null, "offerSegments": [{"id": "7b792a4f-e1a2-434d-8b53-2d96df8f3a50", "segmentId": "5", "travelClassInfo": "SECOND", "origin": "DUNKERQUE", "destination": "LILLE FLANDRES", "transporter": "TER", "flexibility": "Modifiable sous conditions", "placement": {"availablePlacementModes": [{"label": null, "description": null, "type": "SANS_PLACEMENT", "availablePhysicalSpaces": [], "seatMapRequest": null}], "message": null, "label": "Sans choix de place"}, "vehicleNumber": "44926", "travelClass": "2nde", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferSegment", "miSegmentId": 5, "inventory": "wdi", "fareSegmentation": null, "overbooking": false, "flexibility": 2, "physicalSpace": "B"}}}, {"id": "510e3a56-489a-4653-9e21-ab3e35097aab", "segmentId": "6", "travelClassInfo": "FIRST", "origin": "LILLE EUROPE", "destination": "Gare du Nord (Paris)", "transporter": "TGV", "flexibility": "Modifiable sous conditions", "placement": {"availablePlacementModes": [{"label": null, "description": null, "type": "OVERBOOKING", "availablePhysicalSpaces": [], "seatMapRequest": null}], "message": {"type": "INFO", "label": "Ce train \u00e9tant fortement demand\u00e9, nous ne pouvons vous garantir une place assise pour ce voyage.", "isDisplay": true}, "label": "Place assise non garantie"}, "vehicleNumber": "7254", "travelClass": "1\u00e8re", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferSegment", "miSegmentId": 6, "inventory": "wdi", "fareSegmentation": "LOS", "overbooking": true, "flexibility": 2, "physicalSpace": "A"}}}], "additionalServices": null, "includedServices": [], "message": null, "cuiMessage": null, "flexibility": "Modifiable sous conditions", "flexibilityOrder": 2, "passengerOfferBySegment": [{"idSegmentOffer": "7b792a4f-e1a2-434d-8b53-2d96df8f3a50", "idPassengerOffer": "77d3d521-c2b8-4f8f-aba8-8ff1b1b2784b", "idFare": "a660b557-5597-42af-93e3-94d16feb0ebc", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferPassengerSegment", "cosLevel": null, "passengerType": "PT00AD", "classOfService": "B", "cuiQuotation": false}}}, {"idSegmentOffer": "510e3a56-489a-4653-9e21-ab3e35097aab", "idPassengerOffer": "77d3d521-c2b8-4f8f-aba8-8ff1b1b2784b", "idFare": "86d71c56-ae58-4ae4-bf43-ad00dd5351bb", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferPassengerSegment", "cosLevel": "09", "passengerType": "PT00AD", "classOfService": "AG", "cuiQuotation": false}}}], "bikeOfferBySegment": [], "petOfferBySegment": [], "offerManager": "MI", "pushCoOfferLinkedKey": null, "hasPlacementStep": true, "hasMultipleTravelClass": true, "toDisplay": true, "originalPrice": null, "highlight": null, "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOffer", "proposalType": "UPSELL"}}, "isDisabled": false}], "pushCoToggle": null, "linkedOffers": {}, "messages": [], "hasMultipleOffers": false, "isIncomplete": true}, "secondClassOffers": {"minPrice": 40.8, "offers": [{"id": "bf3b892e-327e-4a12-909d-531d81047e34", "basketUrl": null, "travelClass": "2nde", "amount": 40.8, "passengerOffers": [{"id": "12f19447-ab19-482d-95ae-405ac709fc9a", "lastname": "1", "firstname": "voyageur", "typology": "Jeune", "ageRange": "12 \u00e0 25 ans", "amount": "40.8", "fares": "DECOUVERTE 12-25,TARIF ECO", "metaData": {"MI": {"@type": "MiPassengerOffer", "promoCodeType": null, "vsdV1Typology": "YOUNG", "vsdV1FidelityCard": "NONE", "specificSeatRequired": true, "hanInformation": null, "v1Id": "0"}}}], "petOffers": [], "bikeOffer": null, "offerSegments": [{"id": "065501e5-6618-4899-b91a-d39ecc11bc40", "segmentId": "5", "travelClassInfo": "SECOND", "origin": "DUNKERQUE", "destination": "LILLE FLANDRES", "transporter": "TER", "flexibility": "Modifiable sous conditions", "placement": {"availablePlacementModes": [{"label": null, "description": null, "type": "SANS_PLACEMENT", "availablePhysicalSpaces": [], "seatMapRequest": null}], "message": null, "label": "Sans choix de place"}, "vehicleNumber": "44926", "travelClass": "2nde", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferSegment", "miSegmentId": 5, "inventory": "wdi", "fareSegmentation": null, "overbooking": false, "flexibility": 2, "physicalSpace": "B"}}}, {"id": "81619ea0-081f-49e6-b358-ae73e5db099d", "segmentId": "6", "travelClassInfo": "SECOND", "origin": "LILLE EUROPE", "destination": "Gare du Nord (Paris)", "transporter": "TGV", "flexibility": "Non modifiable", "placement": {"availablePlacementModes": [{"label": "Voyagez \u00e0 c\u00f4t\u00e9 d'un proche", "description": null, "type": "NEXT_TO", "availablePhysicalSpaces": [], "seatMapRequest": null}, {"label": "Choisissez vos pr\u00e9f\u00e9rences de placement", "description": null, "type": "PLACEMENT", "availablePhysicalSpaces": [{"code": "SEAT_SECOND", "label": "Si\u00e8ges", "description": null, "metaData": {"MI": {"@type": "MiSpaceChoice", "code": "B", "type": "PHYSICALSPACE", "price": null}}, "roomChoices": [], "seatChoices": [{"code": "ANY", "label": "Indiff\u00e9rent", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "ANY"}}}, {"code": "FEN", "label": "Fen\u00eatre", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FEN"}}}, {"code": "COU", "label": "Couloir", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "COU"}}}, {"code": "DUO_COTE_A_COTE", "label": "Duo c\u00f4te \u00e0 c\u00f4te", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "DUO"}}}], "berthChoices": [], "placementOptions": [], "comfortSpaces": [], "genderChoices": [], "linkedOfferKey": null, "message": null}], "seatMapRequest": null}], "message": null, "label": null}, "vehicleNumber": "7254", "travelClass": "2nde", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferSegment", "miSegmentId": 6, "inventory": "wdi", "fareSegmentation": "LOS", "overbooking": false, "flexibility": 1, "physicalSpace": "B"}}}], "additionalServices": null, "includedServices": [], "message": null, "cuiMessage": null, "flexibility": "Non modifiable", "flexibilityOrder": 1, "passengerOfferBySegment": [{"idSegmentOffer": "065501e5-6618-4899-b91a-d39ecc11bc40", "idPassengerOffer": "12f19447-ab19-482d-95ae-405ac709fc9a", "idFare": "faec25ff-2aa6-406d-8857-2614f841b754", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferPassengerSegment", "cosLevel": null, "passengerType": "PT00AD", "classOfService": "B", "cuiQuotation": false}}}, {"idSegmentOffer": "81619ea0-081f-49e6-b358-ae73e5db099d", "idPassengerOffer": "12f19447-ab19-482d-95ae-405ac709fc9a", "idFare": "e5b49746-eea1-4a54-a971-241fe4548246", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferPassengerSegment", "cosLevel": "18", "passengerType": "PT00AD", "classOfService": "BM", "cuiQuotation": false}}}], "bikeOfferBySegment": [], "petOfferBySegment": [], "offerManager": "MI", "pushCoOfferLinkedKey": null, "hasPlacementStep": true, "hasMultipleTravelClass": false, "toDisplay": true, "originalPrice": null, "highlight": null, "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOffer", "proposalType": "NOFLEX"}}, "isDisabled": false}, {"id": "08808dca-b5dc-4a97-be1c-e15c664a8a21", "basketUrl": null, "travelClass": "2nde", "amount": 41.4, "passengerOffers": [{"id": "88d7795f-9851-4666-a9e2-f10a35fa6175", "lastname": "1", "firstname": "voyageur", "typology": "Jeune", "ageRange": "12 \u00e0 25 ans", "amount": "41.4", "fares": "SECONDE,SECONDE", "metaData": {"MI": {"@type": "MiPassengerOffer", "promoCodeType": null, "vsdV1Typology": "YOUNG", "vsdV1FidelityCard": "NONE", "specificSeatRequired": true, "hanInformation": null, "v1Id": "0"}}}], "petOffers": [], "bikeOffer": null, "offerSegments": [{"id": "408733da-9bbb-40c8-8c12-860645c1636b", "segmentId": "5", "travelClassInfo": "SECOND", "origin": "DUNKERQUE", "destination": "LILLE FLANDRES", "transporter": "TER", "flexibility": "Modifiable sous conditions", "placement": {"availablePlacementModes": [{"label": null, "description": null, "type": "SANS_PLACEMENT", "availablePhysicalSpaces": [], "seatMapRequest": null}], "message": null, "label": "Sans choix de place"}, "vehicleNumber": "44926", "travelClass": "2nde", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferSegment", "miSegmentId": 5, "inventory": "wdi", "fareSegmentation": null, "overbooking": false, "flexibility": 2, "physicalSpace": "B"}}}, {"id": "4467d003-3571-41b2-aa82-0225a6e7ffc9", "segmentId": "6", "travelClassInfo": "SECOND", "origin": "LILLE EUROPE", "destination": "Gare du Nord (Paris)", "transporter": "TGV", "flexibility": "Modifiable sous conditions", "placement": {"availablePlacementModes": [{"label": "Voyagez \u00e0 c\u00f4t\u00e9 d'un proche", "description": null, "type": "NEXT_TO", "availablePhysicalSpaces": [], "seatMapRequest": null}, {"label": "Choisissez vos pr\u00e9f\u00e9rences de placement", "description": null, "type": "PLACEMENT", "availablePhysicalSpaces": [{"code": "SEAT_SECOND", "label": "Si\u00e8ges", "description": null, "metaData": {"MI": {"@type": "MiSpaceChoice", "code": "B", "type": "PHYSICALSPACE", "price": null}}, "roomChoices": [], "seatChoices": [{"code": "ANY", "label": "Indiff\u00e9rent", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "ANY"}}}, {"code": "FEN", "label": "Fen\u00eatre", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FEN"}}}, {"code": "COU", "label": "Couloir", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "COU"}}}, {"code": "DUO_COTE_A_COTE", "label": "Duo c\u00f4te \u00e0 c\u00f4te", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "DUO"}}}], "berthChoices": [], "placementOptions": [], "comfortSpaces": [], "genderChoices": [], "linkedOfferKey": null, "message": null}], "seatMapRequest": null}], "message": null, "label": null}, "vehicleNumber": "7254", "travelClass": "2nde", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferSegment", "miSegmentId": 6, "inventory": "wdi", "fareSegmentation": "LOS", "overbooking": false, "flexibility": 2, "physicalSpace": "B"}}}], "additionalServices": null, "includedServices": [], "message": null, "cuiMessage": null, "flexibility": "Modifiable sous conditions", "flexibilityOrder": 2, "passengerOfferBySegment": [{"idSegmentOffer": "408733da-9bbb-40c8-8c12-860645c1636b", "idPassengerOffer": "88d7795f-9851-4666-a9e2-f10a35fa6175", "idFare": "a660b557-5597-42af-93e3-94d16feb0ebc", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferPassengerSegment", "cosLevel": null, "passengerType": "PT00AD", "classOfService": "B", "cuiQuotation": false}}}, {"idSegmentOffer": "4467d003-3571-41b2-aa82-0225a6e7ffc9", "idPassengerOffer": "88d7795f-9851-4666-a9e2-f10a35fa6175", "idFare": "ecc8c899-4663-4f06-8a4f-748c23b20bc1", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferPassengerSegment", "cosLevel": "10", "passengerType": "PT00AD", "classOfService": "BG", "cuiQuotation": false}}}], "bikeOfferBySegment": [], "petOfferBySegment": [], "offerManager": "MI", "pushCoOfferLinkedKey": null, "hasPlacementStep": true, "hasMultipleTravelClass": false, "toDisplay": true, "originalPrice": null, "highlight": null, "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOffer", "proposalType": "SEMIFLEX"}}, "isDisabled": false}], "pushCoToggle": null, "linkedOffers": {"SEMIFLEX-SEAT_SECOND": "08808dca-b5dc-4a97-be1c-e15c664a8a21", "NOFLEX-SEAT_SECOND": "bf3b892e-327e-4a12-909d-531d81047e34"}, "messages": [], "hasMultipleOffers": true, "isIncomplete": false}, "unsellableReason": null, "alternativeTravelType": "NONE", "travelMessages": null, "highlightMessage": null, "doorToDoor": null, "destination": {"station": {"label": "Gare du Nord (Paris)", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRPNO"}}}, "address": null, "city": {"label": "Paris", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRPAR"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "departureDate": "2019-06-18T12:40:00", "arrivalDate": "2019-06-18T15:14:00", "minPrice": 40.8, "functionalId": "2019-06-18T12:40_FRADI_44926_2019-06-18T13:44_FRADJ-2019-06-18T14:13_FRLLE_7254_2019-06-18T15:14_FRPNO", "origin": {"station": {"label": "DUNKERQUE", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRADI"}}}, "address": null, "city": {"label": "Dunkerque", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRADI"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "duration": 9240, "isIncomplete": false}, {"id": "8beb08e1-eb6d-4f54-8637-f9aa57c3bcd1", "metaData": {}, "segments": [{"@type": "TRAVEL", "id": "7", "departureDate": "2019-06-18T13:56:00", "arrivalDate": "2019-06-18T16:08:00", "origin": {"station": {"label": "DUNKERQUE", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRADI"}}}, "address": null, "city": {"label": "Dunkerque", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRADI"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "destination": {"station": {"label": "Gare du Nord (Paris)", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRPNO"}}}, "address": null, "city": {"label": "Paris", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRPAR"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "type": "TRAVEL", "duration": 7920, "realTimeInformation": null, "transporter": "TGV", "distributor": "TGV", "services": ["HANDICAPE", "VELO_PAYANT"], "highlightFeatures": [], "vehicleNumber": "7324", "vehicleType": "TRAIN", "metaData": {"MI": {"@type": "MiSegment", "id": 7, "trainType": "TGN", "carrierCode": "SN", "bookingType": "RN", "inventory": "wdi", "ticketProvider": "RR", "baseClasses": null, "hostIndicator": null, "boundaryPoint": null}}, "incomplete": false, "actualDuration": 7920, "isLast": true, "isFirst": true, "isTransit": false, "hasPerturbations": false}], "firstClassOffers": {"minPrice": 49.0, "offers": [{"id": "27775c7c-ba45-4092-ae26-27b2e9529c20", "basketUrl": null, "travelClass": "1\u00e8re", "amount": 49.0, "passengerOffers": [{"id": "93871597-ab48-4d21-a40b-94b10063f893", "lastname": "1", "firstname": "voyageur", "typology": "Jeune", "ageRange": "12 \u00e0 25 ans", "amount": "49.0", "fares": "PREMIERE", "metaData": {"MI": {"@type": "MiPassengerOffer", "promoCodeType": null, "vsdV1Typology": "YOUNG", "vsdV1FidelityCard": "NONE", "specificSeatRequired": true, "hanInformation": null, "v1Id": "0"}}}], "petOffers": [], "bikeOffer": null, "offerSegments": [{"id": "28142fea-6b15-4f80-bda7-d97f021f697d", "segmentId": "7", "travelClassInfo": "FIRST", "origin": "DUNKERQUE", "destination": "Gare du Nord (Paris)", "transporter": "TGV", "flexibility": "Modifiable sous conditions", "placement": {"availablePlacementModes": [{"label": "Choisissez la place de votre choix", "description": "Ce service est propos\u00e9 uniquement en 1\u00e8re classe.", "type": "SEAT_MAP", "availablePhysicalSpaces": [], "seatMapRequest": {"trainNumber": "7324", "departureDate": "2019-06-18T13:56:00", "originCode": "FRADI", "destinationCode": "FRPNO", "carrierCode": "SN", "travelClass": "FIRST", "fareSegmentation": "LOS", "language": "fr", "numberOfPassengers": 1, "travelOfferSegmentId": "28142fea-6b15-4f80-bda7-d97f021f697d"}}, {"label": "Voyagez \u00e0 c\u00f4t\u00e9 d'un proche", "description": null, "type": "NEXT_TO", "availablePhysicalSpaces": [], "seatMapRequest": null}, {"label": "Choisissez vos pr\u00e9f\u00e9rences de placement", "description": null, "type": "PLACEMENT", "availablePhysicalSpaces": [{"code": "SEAT_FIRST", "label": "Si\u00e8ges", "description": null, "metaData": {"MI": {"@type": "MiSpaceChoice", "code": "A", "type": "PHYSICALSPACE", "price": null}}, "roomChoices": [], "seatChoices": [{"code": "ANY", "label": "Indiff\u00e9rent", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "ANY"}}}, {"code": "FEN", "label": "Fen\u00eatre", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FEN"}}}, {"code": "COU", "label": "Couloir", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "COU"}}}, {"code": "FIS", "label": "Place isol\u00e9e", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FIS"}}}, {"code": "DUO_COTE_A_COTE", "label": "Duo c\u00f4te \u00e0 c\u00f4te", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "DUO"}}}, {"code": "DUO_VIS_A_VIS", "label": "Duo vis-\u00e0-vis", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "CLUB2"}}}, {"code": "SOLO", "label": "Place isol\u00e9e", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "SOLO"}}}], "berthChoices": [], "placementOptions": [], "comfortSpaces": [], "genderChoices": [], "linkedOfferKey": null, "message": null}], "seatMapRequest": null}], "message": null, "label": null}, "vehicleNumber": "7324", "travelClass": "1\u00e8re", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferSegment", "miSegmentId": 7, "inventory": "wdi", "fareSegmentation": "LOS", "overbooking": false, "flexibility": 2, "physicalSpace": "A"}}}], "additionalServices": null, "includedServices": [], "message": null, "cuiMessage": null, "flexibility": "Modifiable sous conditions", "flexibilityOrder": 2, "passengerOfferBySegment": [{"idSegmentOffer": "28142fea-6b15-4f80-bda7-d97f021f697d", "idPassengerOffer": "93871597-ab48-4d21-a40b-94b10063f893", "idFare": "86d71c56-ae58-4ae4-bf43-ad00dd5351bb", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferPassengerSegment", "cosLevel": "11", "passengerType": "PT00AD", "classOfService": "AG", "cuiQuotation": false}}}], "bikeOfferBySegment": [], "petOfferBySegment": [], "offerManager": "MI", "pushCoOfferLinkedKey": null, "hasPlacementStep": true, "hasMultipleTravelClass": false, "toDisplay": true, "originalPrice": null, "highlight": null, "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOffer", "proposalType": "UPSELL"}}, "isDisabled": false}], "pushCoToggle": null, "linkedOffers": {"UPSELL-SEAT_FIRST": "27775c7c-ba45-4092-ae26-27b2e9529c20"}, "messages": [], "hasMultipleOffers": false, "isIncomplete": true}, "secondClassOffers": {"minPrice": 0.0, "offers": [{"id": "66e7ed83-d4c8-4e11-b8cb-a699dce02b70", "basketUrl": null, "travelClass": "2nde", "amount": 0.0, "passengerOffers": [{"id": "49fd5df9-c4ae-4bc6-a580-84a526553663", "lastname": "1", "firstname": "voyageur", "typology": "Jeune", "ageRange": "12 \u00e0 25 ans", "amount": "0.0", "fares": "TGVmax", "metaData": {"MI": {"@type": "MiPassengerOffer", "promoCodeType": null, "vsdV1Typology": "YOUNG", "vsdV1FidelityCard": "NONE", "specificSeatRequired": true, "hanInformation": null, "v1Id": "0"}}}], "petOffers": [], "bikeOffer": null, "offerSegments": [{"id": "f7dba944-fa05-433c-a65c-50d26de9dc97", "segmentId": "7", "travelClassInfo": "SECOND", "origin": "DUNKERQUE", "destination": "Gare du Nord (Paris)", "transporter": "TGV", "flexibility": "Modifiable sous conditions", "placement": {"availablePlacementModes": [{"label": "Voyagez \u00e0 c\u00f4t\u00e9 d'un proche", "description": null, "type": "NEXT_TO", "availablePhysicalSpaces": [], "seatMapRequest": null}, {"label": "Choisissez vos pr\u00e9f\u00e9rences de placement", "description": null, "type": "PLACEMENT", "availablePhysicalSpaces": [{"code": "SEAT_SECOND", "label": "Si\u00e8ges", "description": null, "metaData": {"MI": {"@type": "MiSpaceChoice", "code": "B", "type": "PHYSICALSPACE", "price": null}}, "roomChoices": [], "seatChoices": [{"code": "ANY", "label": "Indiff\u00e9rent", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "ANY"}}}, {"code": "FEN", "label": "Fen\u00eatre", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FEN"}}}, {"code": "COU", "label": "Couloir", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "COU"}}}, {"code": "DUO_COTE_A_COTE", "label": "Duo c\u00f4te \u00e0 c\u00f4te", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "DUO"}}}], "berthChoices": [], "placementOptions": [], "comfortSpaces": [], "genderChoices": [], "linkedOfferKey": null, "message": null}], "seatMapRequest": null}], "message": null, "label": null}, "vehicleNumber": "7324", "travelClass": "2nde", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferSegment", "miSegmentId": 7, "inventory": "wdi", "fareSegmentation": "LOS", "overbooking": false, "flexibility": 2, "physicalSpace": "B"}}}], "additionalServices": null, "includedServices": [], "message": null, "cuiMessage": null, "flexibility": "Modifiable sous conditions", "flexibilityOrder": 2, "passengerOfferBySegment": [{"idSegmentOffer": "f7dba944-fa05-433c-a65c-50d26de9dc97", "idPassengerOffer": "49fd5df9-c4ae-4bc6-a580-84a526553663", "idFare": "bd2ad720-aff3-48a9-9f75-916c39b4a101", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferPassengerSegment", "cosLevel": "16", "passengerType": "PT00AD", "classOfService": "BN", "cuiQuotation": false}}}], "bikeOfferBySegment": [], "petOfferBySegment": [], "offerManager": "MI", "pushCoOfferLinkedKey": null, "hasPlacementStep": true, "hasMultipleTravelClass": false, "toDisplay": true, "originalPrice": null, "highlight": null, "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOffer", "proposalType": "SEMIFLEX"}}, "isDisabled": false}], "pushCoToggle": null, "linkedOffers": {"SEMIFLEX-SEAT_SECOND": "66e7ed83-d4c8-4e11-b8cb-a699dce02b70"}, "messages": [], "hasMultipleOffers": false, "isIncomplete": false}, "unsellableReason": null, "alternativeTravelType": "NONE", "travelMessages": null, "highlightMessage": null, "doorToDoor": null, "destination": {"station": {"label": "Gare du Nord (Paris)", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRPNO"}}}, "address": null, "city": {"label": "Paris", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRPAR"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "departureDate": "2019-06-18T13:56:00", "arrivalDate": "2019-06-18T16:08:00", "minPrice": 0.0, "functionalId": "2019-06-18T13:56_FRADI_7324_2019-06-18T16:08_FRPNO", "origin": {"station": {"label": "DUNKERQUE", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRADI"}}}, "address": null, "city": {"label": "Dunkerque", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRADI"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "duration": 7920, "isIncomplete": false}, {"id": "753a4212-f08f-4a7b-944e-39636862bdad", "metaData": {}, "segments": [{"@type": "TRAVEL", "id": "8", "departureDate": "2019-06-18T15:56:00", "arrivalDate": "2019-06-18T18:08:00", "origin": {"station": {"label": "DUNKERQUE", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRADI"}}}, "address": null, "city": {"label": "Dunkerque", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRADI"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "destination": {"station": {"label": "Gare du Nord (Paris)", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRPNO"}}}, "address": null, "city": {"label": "Paris", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRPAR"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "type": "TRAVEL", "duration": 7920, "realTimeInformation": null, "transporter": "TGV", "distributor": "TGV", "services": ["HANDICAPE", "VELO_PAYANT"], "highlightFeatures": [], "vehicleNumber": "7330", "vehicleType": "TRAIN", "metaData": {"MI": {"@type": "MiSegment", "id": 8, "trainType": "TGN", "carrierCode": "SN", "bookingType": "RN", "inventory": "wdi", "ticketProvider": "RR", "baseClasses": null, "hostIndicator": null, "boundaryPoint": null}}, "incomplete": false, "actualDuration": 7920, "isLast": true, "isFirst": true, "isTransit": false, "hasPerturbations": false}], "firstClassOffers": {"minPrice": 49.0, "offers": [{"id": "010de5f9-9f4d-4e30-84d0-3d78d9279629", "basketUrl": null, "travelClass": "1\u00e8re", "amount": 49.0, "passengerOffers": [{"id": "0ce797b7-7057-475f-8974-0775cba481ba", "lastname": "1", "firstname": "voyageur", "typology": "Jeune", "ageRange": "12 \u00e0 25 ans", "amount": "49.0", "fares": "PREMIERE", "metaData": {"MI": {"@type": "MiPassengerOffer", "promoCodeType": null, "vsdV1Typology": "YOUNG", "vsdV1FidelityCard": "NONE", "specificSeatRequired": true, "hanInformation": null, "v1Id": "0"}}}], "petOffers": [], "bikeOffer": null, "offerSegments": [{"id": "aab8d50a-4d14-4abf-a16b-85f5de7bb480", "segmentId": "8", "travelClassInfo": "FIRST", "origin": "DUNKERQUE", "destination": "Gare du Nord (Paris)", "transporter": "TGV", "flexibility": "Modifiable sous conditions", "placement": {"availablePlacementModes": [{"label": "Choisissez la place de votre choix", "description": "Ce service est propos\u00e9 uniquement en 1\u00e8re classe.", "type": "SEAT_MAP", "availablePhysicalSpaces": [], "seatMapRequest": {"trainNumber": "7330", "departureDate": "2019-06-18T15:56:00", "originCode": "FRADI", "destinationCode": "FRPNO", "carrierCode": "SN", "travelClass": "FIRST", "fareSegmentation": "LOS", "language": "fr", "numberOfPassengers": 1, "travelOfferSegmentId": "aab8d50a-4d14-4abf-a16b-85f5de7bb480"}}, {"label": "Voyagez \u00e0 c\u00f4t\u00e9 d'un proche", "description": null, "type": "NEXT_TO", "availablePhysicalSpaces": [], "seatMapRequest": null}, {"label": "Choisissez vos pr\u00e9f\u00e9rences de placement", "description": null, "type": "PLACEMENT", "availablePhysicalSpaces": [{"code": "SEAT_FIRST", "label": "Si\u00e8ges", "description": null, "metaData": {"MI": {"@type": "MiSpaceChoice", "code": "A", "type": "PHYSICALSPACE", "price": null}}, "roomChoices": [], "seatChoices": [{"code": "ANY", "label": "Indiff\u00e9rent", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "ANY"}}}, {"code": "FEN", "label": "Fen\u00eatre", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FEN"}}}, {"code": "COU", "label": "Couloir", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "COU"}}}, {"code": "FIS", "label": "Place isol\u00e9e", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FIS"}}}, {"code": "DUO_COTE_A_COTE", "label": "Duo c\u00f4te \u00e0 c\u00f4te", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "DUO"}}}, {"code": "DUO_VIS_A_VIS", "label": "Duo vis-\u00e0-vis", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "CLUB2"}}}, {"code": "SOLO", "label": "Place isol\u00e9e", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "SOLO"}}}], "berthChoices": [], "placementOptions": [], "comfortSpaces": [], "genderChoices": [], "linkedOfferKey": null, "message": null}], "seatMapRequest": null}], "message": null, "label": null}, "vehicleNumber": "7330", "travelClass": "1\u00e8re", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferSegment", "miSegmentId": 8, "inventory": "wdi", "fareSegmentation": "LOS", "overbooking": false, "flexibility": 2, "physicalSpace": "A"}}}], "additionalServices": null, "includedServices": [], "message": null, "cuiMessage": null, "flexibility": "Modifiable sous conditions", "flexibilityOrder": 2, "passengerOfferBySegment": [{"idSegmentOffer": "aab8d50a-4d14-4abf-a16b-85f5de7bb480", "idPassengerOffer": "0ce797b7-7057-475f-8974-0775cba481ba", "idFare": "86d71c56-ae58-4ae4-bf43-ad00dd5351bb", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferPassengerSegment", "cosLevel": "11", "passengerType": "PT00AD", "classOfService": "AG", "cuiQuotation": false}}}], "bikeOfferBySegment": [], "petOfferBySegment": [], "offerManager": "MI", "pushCoOfferLinkedKey": null, "hasPlacementStep": true, "hasMultipleTravelClass": false, "toDisplay": true, "originalPrice": null, "highlight": null, "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOffer", "proposalType": "UPSELL"}}, "isDisabled": false}], "pushCoToggle": null, "linkedOffers": {"UPSELL-SEAT_FIRST": "010de5f9-9f4d-4e30-84d0-3d78d9279629"}, "messages": [], "hasMultipleOffers": false, "isIncomplete": true}, "secondClassOffers": {"minPrice": 0.0, "offers": [{"id": "94a9b019-b56b-4729-88da-5db56138121b", "basketUrl": null, "travelClass": "2nde", "amount": 0.0, "passengerOffers": [{"id": "90f9617c-f1d9-4199-96cd-cd789253a44d", "lastname": "1", "firstname": "voyageur", "typology": "Jeune", "ageRange": "12 \u00e0 25 ans", "amount": "0.0", "fares": "TGVmax", "metaData": {"MI": {"@type": "MiPassengerOffer", "promoCodeType": null, "vsdV1Typology": "YOUNG", "vsdV1FidelityCard": "NONE", "specificSeatRequired": true, "hanInformation": null, "v1Id": "0"}}}], "petOffers": [], "bikeOffer": null, "offerSegments": [{"id": "6e25186d-cada-4e6b-9307-ac1affc62384", "segmentId": "8", "travelClassInfo": "SECOND", "origin": "DUNKERQUE", "destination": "Gare du Nord (Paris)", "transporter": "TGV", "flexibility": "Modifiable sous conditions", "placement": {"availablePlacementModes": [{"label": "Voyagez \u00e0 c\u00f4t\u00e9 d'un proche", "description": null, "type": "NEXT_TO", "availablePhysicalSpaces": [], "seatMapRequest": null}, {"label": "Choisissez vos pr\u00e9f\u00e9rences de placement", "description": null, "type": "PLACEMENT", "availablePhysicalSpaces": [{"code": "SEAT_SECOND", "label": "Si\u00e8ges", "description": null, "metaData": {"MI": {"@type": "MiSpaceChoice", "code": "B", "type": "PHYSICALSPACE", "price": null}}, "roomChoices": [], "seatChoices": [{"code": "ANY", "label": "Indiff\u00e9rent", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "ANY"}}}, {"code": "FEN", "label": "Fen\u00eatre", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FEN"}}}, {"code": "COU", "label": "Couloir", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "COU"}}}, {"code": "DUO_COTE_A_COTE", "label": "Duo c\u00f4te \u00e0 c\u00f4te", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "DUO"}}}], "berthChoices": [], "placementOptions": [], "comfortSpaces": [], "genderChoices": [], "linkedOfferKey": null, "message": null}], "seatMapRequest": null}], "message": null, "label": null}, "vehicleNumber": "7330", "travelClass": "2nde", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferSegment", "miSegmentId": 8, "inventory": "wdi", "fareSegmentation": "LOS", "overbooking": false, "flexibility": 2, "physicalSpace": "B"}}}], "additionalServices": null, "includedServices": [], "message": null, "cuiMessage": null, "flexibility": "Modifiable sous conditions", "flexibilityOrder": 2, "passengerOfferBySegment": [{"idSegmentOffer": "6e25186d-cada-4e6b-9307-ac1affc62384", "idPassengerOffer": "90f9617c-f1d9-4199-96cd-cd789253a44d", "idFare": "bd2ad720-aff3-48a9-9f75-916c39b4a101", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferPassengerSegment", "cosLevel": "16", "passengerType": "PT00AD", "classOfService": "BN", "cuiQuotation": false}}}], "bikeOfferBySegment": [], "petOfferBySegment": [], "offerManager": "MI", "pushCoOfferLinkedKey": null, "hasPlacementStep": true, "hasMultipleTravelClass": false, "toDisplay": true, "originalPrice": null, "highlight": null, "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOffer", "proposalType": "SEMIFLEX"}}, "isDisabled": false}], "pushCoToggle": null, "linkedOffers": {"SEMIFLEX-SEAT_SECOND": "94a9b019-b56b-4729-88da-5db56138121b"}, "messages": [], "hasMultipleOffers": false, "isIncomplete": false}, "unsellableReason": null, "alternativeTravelType": "NONE", "travelMessages": null, "highlightMessage": null, "doorToDoor": null, "destination": {"station": {"label": "Gare du Nord (Paris)", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRPNO"}}}, "address": null, "city": {"label": "Paris", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRPAR"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "departureDate": "2019-06-18T15:56:00", "arrivalDate": "2019-06-18T18:08:00", "minPrice": 0.0, "functionalId": "2019-06-18T15:56_FRADI_7330_2019-06-18T18:08_FRPNO", "origin": {"station": {"label": "DUNKERQUE", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRADI"}}}, "address": null, "city": {"label": "Dunkerque", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRADI"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "duration": 7920, "isIncomplete": false}, {"id": "650d210f-6a55-4b24-95dc-4a6d6551f955", "metaData": {}, "segments": [{"@type": "TRAVEL", "id": "9", "departureDate": "2019-06-18T16:31:00", "arrivalDate": "2019-06-18T18:14:00", "origin": {"station": {"label": "DUNKERQUE", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRADI"}}}, "address": null, "city": {"label": "Dunkerque", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRADI"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "destination": {"station": {"label": "Gare du Nord (Paris)", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRPNO"}}}, "address": null, "city": {"label": "Paris", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRPAR"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "type": "TRAVEL", "duration": 6180, "realTimeInformation": null, "transporter": "TGV INOUI", "distributor": "TGV INOUI", "services": ["HANDICAPE", "BUSINESS_PREMIERE"], "highlightFeatures": [], "vehicleNumber": "7570", "vehicleType": "TRAIN", "metaData": {"MI": {"@type": "MiSegment", "id": 9, "trainType": "TGF", "carrierCode": "SN", "bookingType": "RN", "inventory": "wdi", "ticketProvider": "RR", "baseClasses": null, "hostIndicator": null, "boundaryPoint": null}}, "incomplete": false, "actualDuration": 6180, "isLast": true, "isFirst": true, "isTransit": false, "hasPerturbations": false}], "firstClassOffers": {"minPrice": 85.0, "offers": [{"id": "f044ac6a-66e6-4206-bc5b-01944d86a3c6", "basketUrl": null, "travelClass": "1\u00e8re", "amount": 85.0, "passengerOffers": [{"id": "6c39c5f0-1210-4890-9e1c-da5efce7333e", "lastname": "1", "firstname": "voyageur", "typology": "Jeune", "ageRange": "12 \u00e0 25 ans", "amount": "85.0", "fares": "PREMIERE", "metaData": {"MI": {"@type": "MiPassengerOffer", "promoCodeType": null, "vsdV1Typology": "YOUNG", "vsdV1FidelityCard": "NONE", "specificSeatRequired": true, "hanInformation": null, "v1Id": "0"}}}], "petOffers": [], "bikeOffer": null, "offerSegments": [{"id": "f44cd938-bd01-475b-a7cb-b6dccf92a1ba", "segmentId": "9", "travelClassInfo": "FIRST", "origin": "DUNKERQUE", "destination": "Gare du Nord (Paris)", "transporter": "TGV INOUI", "flexibility": "Modifiable sous conditions", "placement": {"availablePlacementModes": [{"label": "Choisissez la place de votre choix", "description": "Ce service est propos\u00e9 uniquement en 1\u00e8re classe.", "type": "SEAT_MAP", "availablePhysicalSpaces": [], "seatMapRequest": {"trainNumber": "7570", "departureDate": "2019-06-18T16:31:00", "originCode": "FRADI", "destinationCode": "FRPNO", "carrierCode": "SN", "travelClass": "FIRST", "fareSegmentation": "LOS", "language": "fr", "numberOfPassengers": 1, "travelOfferSegmentId": "f44cd938-bd01-475b-a7cb-b6dccf92a1ba"}}, {"label": "Voyagez \u00e0 c\u00f4t\u00e9 d'un proche", "description": null, "type": "NEXT_TO", "availablePhysicalSpaces": [], "seatMapRequest": null}, {"label": "Choisissez vos pr\u00e9f\u00e9rences de placement", "description": null, "type": "PLACEMENT", "availablePhysicalSpaces": [{"code": "SEAT_FIRST", "label": "Si\u00e8ges", "description": null, "metaData": {"MI": {"@type": "MiSpaceChoice", "code": "A", "type": "PHYSICALSPACE", "price": null}}, "roomChoices": [{"code": "ANY", "label": "Indiff\u00e9rent", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "ANY"}}}, {"code": "HAUT", "label": "Salle haute", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "HAUT"}}}, {"code": "BAS", "label": "Salle basse", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "BAS"}}}], "seatChoices": [{"code": "ANY", "label": "Indiff\u00e9rent", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "ANY"}}}, {"code": "FEN", "label": "Fen\u00eatre", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FEN"}}}, {"code": "COU", "label": "Couloir", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "COU"}}}, {"code": "FIS", "label": "Place isol\u00e9e", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FIS"}}}, {"code": "DUO_COTE_A_COTE", "label": "Duo c\u00f4te \u00e0 c\u00f4te", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "DUO"}}}, {"code": "DUO_VIS_A_VIS", "label": "Duo vis-\u00e0-vis", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "CLUB2"}}}, {"code": "SOLO", "label": "Place isol\u00e9e", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "SOLO"}}}], "berthChoices": [], "placementOptions": [], "comfortSpaces": [], "genderChoices": [], "linkedOfferKey": null, "message": null}], "seatMapRequest": null}], "message": null, "label": null}, "vehicleNumber": "7570", "travelClass": "1\u00e8re", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferSegment", "miSegmentId": 9, "inventory": "wdi", "fareSegmentation": "LOS", "overbooking": false, "flexibility": 2, "physicalSpace": "A"}}}], "additionalServices": null, "includedServices": [], "message": null, "cuiMessage": null, "flexibility": "Modifiable sous conditions", "flexibilityOrder": 2, "passengerOfferBySegment": [{"idSegmentOffer": "f44cd938-bd01-475b-a7cb-b6dccf92a1ba", "idPassengerOffer": "6c39c5f0-1210-4890-9e1c-da5efce7333e", "idFare": "ff9393fd-a0ed-4160-b1ae-f99f7a5d7285", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferPassengerSegment", "cosLevel": "01", "passengerType": "PT00AD", "classOfService": "AP", "cuiQuotation": false}}}], "bikeOfferBySegment": [], "petOfferBySegment": [], "offerManager": "MI", "pushCoOfferLinkedKey": null, "hasPlacementStep": true, "hasMultipleTravelClass": false, "toDisplay": true, "originalPrice": null, "highlight": null, "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOffer", "proposalType": "UPSELL"}}, "isDisabled": false}], "pushCoToggle": null, "linkedOffers": {"UPSELL-SEAT_FIRST": "f044ac6a-66e6-4206-bc5b-01944d86a3c6"}, "messages": [], "hasMultipleOffers": false, "isIncomplete": true}, "secondClassOffers": {"minPrice": 66.0, "offers": [{"id": "3bf25fbd-4825-4c45-8964-63bc45fc0fb4", "basketUrl": null, "travelClass": "2nde", "amount": 66.0, "passengerOffers": [{"id": "8756f5fe-73f1-415f-80cd-bd3ad03491a0", "lastname": "1", "firstname": "voyageur", "typology": "Jeune", "ageRange": "12 \u00e0 25 ans", "amount": "66.0", "fares": "SECONDE", "metaData": {"MI": {"@type": "MiPassengerOffer", "promoCodeType": null, "vsdV1Typology": "YOUNG", "vsdV1FidelityCard": "NONE", "specificSeatRequired": true, "hanInformation": null, "v1Id": "0"}}}], "petOffers": [], "bikeOffer": null, "offerSegments": [{"id": "080beeac-2d70-426b-b2ff-1a85e5e35a1f", "segmentId": "9", "travelClassInfo": "SECOND", "origin": "DUNKERQUE", "destination": "Gare du Nord (Paris)", "transporter": "TGV INOUI", "flexibility": "Modifiable sous conditions", "placement": {"availablePlacementModes": [{"label": "Voyagez \u00e0 c\u00f4t\u00e9 d'un proche", "description": null, "type": "NEXT_TO", "availablePhysicalSpaces": [], "seatMapRequest": null}, {"label": "Choisissez vos pr\u00e9f\u00e9rences de placement", "description": null, "type": "PLACEMENT", "availablePhysicalSpaces": [{"code": "SEAT_SECOND", "label": "Si\u00e8ges", "description": null, "metaData": {"MI": {"@type": "MiSpaceChoice", "code": "B", "type": "PHYSICALSPACE", "price": null}}, "roomChoices": [{"code": "ANY", "label": "Indiff\u00e9rent", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "ANY"}}}, {"code": "HAUT", "label": "Salle haute", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "HAUT"}}}, {"code": "BAS", "label": "Salle basse", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "BAS"}}}], "seatChoices": [{"code": "ANY", "label": "Indiff\u00e9rent", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "ANY"}}}, {"code": "FEN", "label": "Fen\u00eatre", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FEN"}}}, {"code": "COU", "label": "Couloir", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "COU"}}}], "berthChoices": [], "placementOptions": [], "comfortSpaces": [], "genderChoices": [], "linkedOfferKey": null, "message": null}], "seatMapRequest": null}], "message": null, "label": null}, "vehicleNumber": "7570", "travelClass": "2nde", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferSegment", "miSegmentId": 9, "inventory": "wdi", "fareSegmentation": "LOS", "overbooking": false, "flexibility": 2, "physicalSpace": "B"}}}], "additionalServices": null, "includedServices": [], "message": null, "cuiMessage": null, "flexibility": "Modifiable sous conditions", "flexibilityOrder": 2, "passengerOfferBySegment": [{"idSegmentOffer": "080beeac-2d70-426b-b2ff-1a85e5e35a1f", "idPassengerOffer": "8756f5fe-73f1-415f-80cd-bd3ad03491a0", "idFare": "831a032a-ef5b-4b6a-b57f-3992f5a042d8", "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOfferPassengerSegment", "cosLevel": "01", "passengerType": "PT00AD", "classOfService": "BP", "cuiQuotation": false}}}], "bikeOfferBySegment": [], "petOfferBySegment": [], "offerManager": "MI", "pushCoOfferLinkedKey": null, "hasPlacementStep": true, "hasMultipleTravelClass": false, "toDisplay": true, "originalPrice": null, "highlight": null, "metaData": {"MI": {"@type": "MiTravelOffer", "proposalType": "SEMIFLEX"}}, "isDisabled": false}], "pushCoToggle": null, "linkedOffers": {"SEMIFLEX-SEAT_SECOND": "3bf25fbd-4825-4c45-8964-63bc45fc0fb4"}, "messages": [], "hasMultipleOffers": false, "isIncomplete": false}, "unsellableReason": null, "alternativeTravelType": "NONE", "travelMessages": null, "highlightMessage": null, "doorToDoor": null, "destination": {"station": {"label": "Gare du Nord (Paris)", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRPNO"}}}, "address": null, "city": {"label": "Paris", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRPAR"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "departureDate": "2019-06-18T16:31:00", "arrivalDate": "2019-06-18T18:14:00", "minPrice": 66.0, "functionalId": "2019-06-18T16:31_FRADI_7570_2019-06-18T18:14_FRPNO", "origin": {"station": {"label": "DUNKERQUE", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRADI"}}}, "address": null, "city": {"label": "Dunkerque", "highlightStation": "NO_HIGHLIGHT", "metaData": {"MI": {"@type": "MetaDataCode", "code": "FRADI"}}}, "longitude": null, "latitude": null}, "duration": 6180, "isIncomplete": false}], "pushInfoVoyageurRequest": {"origin": "FRADI", "destination": "FRPAR", "departureDate": 1560859200, "returnDate": 1560859200, "trainTypes": ["TER", "TGN", "TGF"], "trainCodes": ["44922", "46418", "7121", "7552", "44926", "7254", "7324", "7330", "7570"], "trainSuspendu": false, "trainNonCharge": false, "commercialCards": [], "country": "FR", "language": "fr"}, "status": "SUCCESS", "pushBlablacar": null, "pushBus": {"hasResult": true, "price": 8.99, "eligible": true}, "itineraryDetails": {"origin": {"cityCode": null, "cityLabel": null, "cityLabelFr": null, "stationCode": "FRADI", "stationLabel": "DUNKERQUE", "stationLabelFr": "DUNKERQUE", "zipCode": "59183", "services": null, "stationUrl": null, "outsideFrance": false}, "destination": {"cityCode": "FRPAR", "cityLabel": "PARIS", "cityLabelFr": "PARIS", "stationCode": null, "stationLabel": null, "stationLabelFr": null, "zipCode": "75", "services": null, "stationUrl": null, "outsideFrance": false}, "international": false}, "previousPagination": {"type": "PREVIOUS_HOUR", "label": "Afficher les trajets pr\u00e9c\u00e9dents"}, "nextPagination": {"type": "NEXT_HOUR", "label": "Afficher les trajets suivants"}, "allowedVehicles": ["train", "bus"], "errors": []}